法庭接納 冇受過醫學訓練嘅黑警作為專家證人 上庭作供

source: 蘋果

控方傳召高級督察盧永楷以專家證人身份出庭作供，辯方反對其專家證人資格，在辯方盤問下，盧承認沒有受過任何醫學訓練，對眼球結構「比一般人多少少知識」，對於光如何傷害眼睛並非他的專業範疇，只能證明雷射筆為電子裝置。裁判官黃士翔考慮後，該高級督察為電子裝置的專家證人。

法治喎
我呸

專家？？？邊度專？

中国式法治：以法治你
正如中国式民主：你係民我係主

唔想召喚楊大狀呀

//他承認對於光如何傷害眼睛並非他的專業範疇。//

高級督察睇過醫學journal 未

諗起之前紅官屌柒poly盧sir唔係專業
法治喎

不如搵個掃街上啦

笑撚左

睇唔睇得明

以後冇證據都傳召黑警 最誠實 又乜柒都識既證人

對眼球結構「比一般人多少少知識」

你搵個讀bio嘅學生都可能多過佢

誠實可靠

我對生殖系統比一般人認識多少少，我可唔可以申請做生物系專家證人

咁都叫專家omdb

在辯方盤問下，盧承認沒有受過任何醫學訓練，對眼球結構「比一般人多少少知識」，曾學習過眼球如何改變光的「走線」等，惟他承認對於光如何傷害眼睛並非他的專業範疇。

JM9 中學bio就收返埋啦屌

？？？？

上訴庭：你搞咩呀？

佢既專業範疇咪就係點樣射爆人隻眼

中一 integrated science 都有啦

上訴啦屌

冇合理勝算 拒絕 並加刑至終身監禁

我都係專家

上訴, 搵個眼科醫生做證人就打得甩

搵個電子工程畢業嘅人有幾難？

有無得搞鳩個仆街，明顯係司法腐敗

樓上堆人有冇睇全文

我唔反對佢地係犯罪專家

Push

條友有無讀過bio都成問題

diu 係咪痴撚線

裁判官黃士翔

空姐今次大鑊啦

um... 咁條友真係讀電子工程嘅

小心個法官有槍

癲起上黎係庭上面開槍

但係佢冇隔住塊玻璃驗喎！

屌，搵個視光師都專業過佢啦

垃撚圾

法治

一票不投OMDB

沒有荒謬 只有更荒謬

中共係夾撚晒D狗同法官玩殘法治先

屌你老母垃圾

其實係咪想到時辯方質到佢口啞啞？

法你老母治

做恐怖份子就專業啦 個官都係

over my dead body

所以接納為電子裝置專家證人，唔係醫生證人。

其實多鳩如，鐳射筆唔係電子裝置，唔通係生化武器？使乜搵人去證明。

以後所有大學可以摺埋做隻狗就可以成為專家
唔好曬幾年時間曬錢去讀大學啦

唔理咩專家，被告當庭測試以黑警黑超試下會唔會受傷

制裁佢啦

個法官做完encephaloectomy黎

蚊槍囉
你再問我就用榮譽警棍打你

ppppp

消化完篇野先屌啦

等睇到時辨方用專業名詞玩到呀「專家」一棟都冇

但係最後個狗官照信個「專家」鳩up判有罪

無醫學常識既叻過郭家麒醫生, 有眼就係專家

咪標題黨啦
寫明係 電子裝置專家證人，標題又誤導性，成班又冇睇內文

「盧供稱，現時在警隊負責檢驗、分析處理證物或電子裝置，用作提取資料供呈堂或舉證之用，至今處理超過1,500宗案件及2,000件證物，亦曾九次以專家證人身份在法庭作供。他自言至今已檢驗逾百宗有關雷射筆的案件，但承認今次是他首次就檢驗雷射筆作供。」

法庭係話接納佢做電子裝置的專家證人，冇話佢係醫學的專家證人。
即係雷射光如何令眼睛受傷、是否足以構成傷害等問題，唔會由佢作供。

唔知以為入咗藍絲group

有聲

推呢個cm

搵個企街 話唔定對屎眼好有認識

又要出動

鬼唔撚知雷射筆係電子野咩
咁樣就專家，咁讀EE既人咪上晒神枱

只能證明雷射筆為電子裝置

咁廢嘅嘢都要證人

咁專家dickson都係專家

push this

咪係 睇清楚先啦 法官係唔接受佢可以證明雷射光可以傷害到人，因為佢無醫學背景

唔排除上面有啲係五毛，但唔係嗰啲唔好衝出嚟

繼續啦, 快d變人民法院

一推再推

專家喎

可能咁樣先容易打得甩

CLS!

屌

比起毅進好專業架啦

⋯

乜野叫多少少無任何學歷或專業認證
隨時搵個賣眼鏡視光師都比佢知得多

法庭程序係咁。所有證物都要證明。
由佢係咪鐳射筆、功率幾高等等，都要清清楚楚。

好似七警嗰單，擺明係live，都要無線去作供，證明冇剪過。

之前facebook見到個醫生分享做專家證人，結果只係問佢診症時間。

你鐘意啦 隨便你啦

Agger

但宜家唔係正常邏輯
佢接納得電子「專家」 呢啲咁廢嘢證人
根本隨時鳩判
事實係睇個官奶唔奶共 係狗定人

笑話 咁唔洗讀法証囉

sorry 係我標題寫得唔清楚

大律師公會有條契弟係我師兄
條友笠水到潛落地核唔敢認香港有司法迫害

者係裝修佬整電既都可以做專家啦
宜家係影響眼睛, 唔係影響機械喎, 專?邊撚到專啊睇過

專家食屎.jpg

所以佢只可以解釋枝筆嘅結構，唔可以解釋枝筆對人體有咩影響

唔知呀楊大狀已經dead左幾多次呢

扮醫生 食屎狗

現屬刑偵技術服務部，早年在英國某大學修讀電子工程及光子學士學位，加入警隊前亦曾從事電子工程的工作。
咁所有大學生都可以做自己個field專家

麻煩睇呢個 成班五毛唔好斷章取義

正
只讀過毅進嘅人
喺港共 法治下
都升級變專家

都唔明啲人 讀degree master 托柒
直接in 毅進popo 仲快捷

專LLM

盧供稱，現時在警隊負責檢驗、分析處理證物或電子裝置，用作提取資料供呈堂或舉證之用，至今處理超過1,500宗案件及2,000件證物，亦曾九次以專家證人身份在法庭作供。
咁警隊入面係佢最權威嘛。當然你可以笑警察最權威嗰個得學士學位

係架，如果法庭接納你有資歷同學歷，而控辯雙方同意，你都可以上庭。
咁呢單case，控方當然搵返自己人作供。

全線眼科醫生可以準備退休

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

程序係咁，所有野都要證明。
到底佢係螢火棒定電筒定鐳射筆，功率有幾多，都要證明。

而會唔會鳩判.....都係嗰句，法治已死。真係睇彩數，遇到咩官。

該高級督察為電子裝置的專家證人

雷射筆結構有乜野好解釋啊, 我去買支筆觀星做pointer etc要了解佢生產過程啊,通街合法買到既野搵咩鳩專家,你用緊支原子筆你使唔使了解下佢係咪用原子做?

跟本就無可能多單告得入, 唔知D 律師做乜鳩, 我放袋你唔係當場捉我射邊可能告得入, 晚晚都有大黑都可以睇星,工入又好咩都好都可以用黎幫助自己指示物件, 件野唯一用途唔係傷人, 重點係傷唔傷到人都好成問題, 你不如話我用鎖匙意圖傷人好過啦

呸

點解會有ON9相信法治?

你第二段就後話啦
宜家就係講緊嗰官拒絕嗰所謂專家解釋醫學上嘅影響，限制佢淨係可以講枝筆嘅嘢
簡單啲嚟講，控方就少咗樣嘢鋤手足

識用膠布
睇嚟我可以做醫生專家證人

黑獸塊眼罩仲有反光紙又點計...??

10厘米範圍.....俾你真係開到鐳射槍~!?射唔夠一秒....已經被黑獸o禁低左啦~~
仲講對眼球有幾大傷害有咩用......

「控方則指，該名專家證人會量度涉案雷射筆的功率，套用在國際標準，解釋對人體及眼球造成的傷害。」

原本控方諗住所有野都搵佢做「專家」，包括醫學果邊

樓主真係好撚仆街 個標題唔撚知想點

睇pin啦

睇得明 個journal話照兩照會令到狗隻有Brian problem吖嘛

毅進仔係專家？on9

食屎啦
我夠讀電子Grad
但我一D都唔識
讀完就係專家 咁我一定係expert

On9 法律

電子証人都好笑
理工大學無人理
邊敢叫醫生上庭

法官中英文姓名呀記者

我係專業放屁完